有重要訊息給重係入面嘅理大人質

由熊仔頭事件 水渠逃生之後 有線走隧道逃生(未知結果)後相信大家都知道
仲有好多方法俾到你地走

但

我哋唔撚想知

唔該下次再有機會既時候 麻煩大家 除左隊員 校巴等可以幫到你走既 可以同佢哋商討 唔好再傳俾理大外面嘅人 朋友又好 屋企人都好

一切有可能令逃生路線黃既情況都唔可以出現

每一次既逃跑機會都好珍貴

請你記住 有好多手足為咗救你俾人拉咗 唔好令佢哋嘅犧牲白費

願
煲底再聽故

請你們不要放棄 一定有路走 popo亦不敢攻入嚟 祝玩逃出香港成功

無人想知 唔好講俾我地知

加油

熊仔頭條逃生路線就係因為咁黃左 唔好再講俾人聽 冇人想知

推

你哋仲有at least一星期時間

游完水返嚟就沖過涼換件衫剪過頭髮

煲底等聽你講故

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

我驚佢地唔夠糧水
同埋呢兩日天氣凍咗佢地有冇足夠御寒衣物

真係唔好再講

出面如果路走既唔該同老豆搵仔 熊仔頭講 講完請自動失憶

唔好再衰多口

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Push

你知道有人做緊野已經夠，出到嚟唔該自動隱形

狗一定唔敢攻 冇路走就留係入面
一定唔夠膽攻 都拉唔到

Btw熊仔頭其實係點走？
可以唔答